有冇巴絲知Final Fantasy 水晶編年史 Remastered有冇中文？

剩係知佢係咁延期，但一直冇提有冇中文版，係咪打定輸數好D？

冇提 = 冇

都唔明點解，同樣係舊FF remaster，5,6,10,12有中文(2,3,4我見有，但唔知係咪官方)，7,8,9, 水晶編年史冇

同社其他超任年代RPG又係，聖劍2,3,Chrono Trigger有，
Romancing SaGa 3 冇